一齊推介下d高質影評 / 電影資訊網

Taste of Cinema
新舊, 主流冷門都會講
好正

支持

講豆瓣唔知會唔會俾人屌

撇除殘體字，果度介紹好多戲都幾有水準，討論又高質
好似之前香港仲未上完美謊情，果度已經一致好評
仲有佢地近來出左個各類型電影既2016十大，質素都幾好

個班思想公安應該唔會上影視台呱
btw豆瓣之前比中共報紙公開屌, 原來個網咁有影響力

有冇啲fb專頁介紹
好少會特登開一個網黎睇

香港影評學會

中文：無

豆瓣真係中國文化人既集中地
佢地d影評都好高質

豆瓣係幾好
普遍評分幾合理，我參考佢個多仲多過imdb

點解俾支那屌 因為撐d「思想唔正確」既戲 ？

2016個榜單幾好睇，但係2016評分最高既外語電影竟然有xmen同dr strange

睇佢每個禮拜既流行榜同口碑榜都幾多野睇
大部份支那戲評分都仆直

中共唔like 姐係好野黎

因為唔撐大陸戲囉
套長城上映無幾耐就勁低分
比影評插到一棟都無
中共唔鍾意佢踩要柒衝出國際嘅戲咪大屌
雖然豆瓣係比起其他大陸影評網持平
但都覺得佢有啲崇洋